點解dse phy,chem,M1,M2特別高5**率？

咁冇讀呢d科冇好蝕底？

你都要讀得掂先得㗎

因為醫生要求要讀
然後勁人就讀
所以就特別高
如果要求地理高分先可以讀醫其實都會高

M2大把數撚讀
多人勁->多人到5嘅cut off->多5**/5*

因為呢啲科有固定答案，概念清嘅人真係會好高分，好似m1咁真係有幾%人拎93以上，唔通你要將5** 個cut off 推到96咩